\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Freunde, dass der Mandelzweig} 
\index[in]{Freunde, dass der Mandelzweig}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/freundedassdermandelzweig} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. D\=ass das L\=eben n\=icht v\=erg\=ing, s\=o viel Blut auch schr\=eit,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G$^{11}$ G\\
2. Dass das Leben nicht verging, so viel Blut auch schreit,\\

\=achtet d\=ieses n\=icht g\=er\=ing, \=in der tr\=übsten Z\=eit.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
achtet dieses nicht gering, in der trübsten Zeit.\\
\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/freundedassdermandelzweig3} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
4. Fr\=eunde, d\=ass der M\=and\=elzw\=eig, s\=ich in Blüten w\=iegt,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G$^{11}$ G\\
4. Freunde, dass der Mandelzweig, sich in Blüten wiegt,\\

bl\=eibe \=uns ein F\=ing\=erz\=eig, w\=ie das L\=eben s\=iegt.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
bleibe uns ein Fingerzeig, wie das Leben siegt.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Den Text in deutscher Sprache schrieb, nach den erschütternden Ereignissen des
''Sechs-Tage-Krieges'' 1967, der jüdische Rabbiner Schalom Ben Chorim, Begründer von ''Reformgemeinden'' in Israel und bekannt durch völkerverbindende Arbeit und Gespräche insbesondere mit den Christen in Deutschland.
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Chalom Ben Chorim\\
Weise: Baltruweit\\
FU: Nr. 114
\end{angaben}
